午餐：17072017

雞，全部都係g

喇沙？

good

流曬口水